(台測)叮噹劇場版4 福爾摩斯1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

迷宮之旅:又到了春假，大雄約定與爸爸去白金飯店。大雄本來非常高興，但是卻不知道飯店的實際位置。而一個神秘手提箱送到了大雄的家裡，大雄通過這個手提箱來到了白金飯店。本來大雄與哆啦A夢在島上愉快的玩耍，但是哆啦A夢卻突然失蹤了，原來哆啦A夢被神秘的火箭載走了..

魔域三劍俠:現實世界裡的大雄一事無成，利用哆啦A夢的造夢機，在夢境世界卻成為英雄劍士，與妖怪軍團作戰，但是夢境漸漸與現實交錯，發生不可思議的事情..

3.夏洛克·福爾摩斯、約翰·華生醫生與雷斯崔德探長正在趕去某處，福爾摩斯與華生到達大英博物館的地下室後，發現布萊克伍德勛爵在舉行某種黑魔法儀式，並正嘗試殺掉一名少女作祭品。福爾摩斯和華生成功阻止儀式後，拯救了該少女，而雷斯崔德則於此時到達，並逮捕了布萊克伍德。三個月後，布萊克伍德終於被判絞刑，在監牢，布萊克伍德勛爵利用黑魔法謠言，令警衛及監犯人心惶惶。他要求見福爾摩斯一面。
這段時間，福爾摩斯已無聊得發慌，甚至嘗試在家發明槍械消音管，而華生則因希望與瑪麗結婚正在準備搬家。華生邀請福爾摩斯與他及瑪莉一同到餐廳晚餐，但進餐前，福爾摩斯卻對瑪麗相當無禮，令瑪麗與華生丟下福爾摩斯離去。晚餐後，福爾摩斯到酒吧拳擊場打拳擊，卻看到了他死對頭之一兼暗戀對象——艾琳·安德勒的身影.....

4.1891年，歐洲已被黑暗籠罩，法國與德國因爲發生的一系列由無政府主義者策劃的爆炸案而處於戰爭戒備狀態。在倫敦，艾琳·艾德勒在跳蚤市場從不明人士手中接獲一個炸彈包裹後把它轉交給了拍賣行裏的一個叫霍夫曼斯塔的醫生，但夏洛克·福爾摩斯及時出現而化解了炸彈襲擊，也從艾琳的手中得到一封神秘信件，但當他出去時卻發現霍夫曼斯塔早已死在拍賣行的旁邊....

10 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野